有張起哂格足球GIF 有冇巴打知邊場波?

今日執屋係個白色膠箱搵到隻1GB usb
入面得一張GIF 有冇巴打知係邊場波?定係game畫面黎

亨利？

Arsenal vs Liverpool 2001 fa cup final

似係亨利 佢成日單刀扭龍

屌真係喎巴打有料

咁快已經有埋gif

真 上面堆巴打好撚勁

淨係認到係阿仙奴同亨利
樓上巴打cls

阿狗=老屎忽

Cls 仲要係唔入既波

拉啦